【二手劈價】一城3房不足一個月平230萬 重返今年首季價

中原地產黎宗文表示，沙田第一城14座低層D室，實用853方呎，3房套間隔及工人套房，望內園景，以1,030萬元易手，呎價12,075元。原業主1995年11月以310萬元買入，持貨23年，賬面獲利720萬元，單位升值2.3倍。

據了解，上月尾同類單位成交約1,260萬元，為15座中層D室，實用853方呎，呎價14,771元。目前新成交單位相差18%，除了因為單位內櫳分別之外，是次成交單位低層無景觀，兼鄰近附近發電站。至於同類低層3房戶，今年4至5月成交價介乎883萬元至910萬元。

有工人房唔計

低層無景觀，兼鄰近附近發電站

唔計

據了解，上月尾同類單位成交約1,260萬元，為15座中層D室，實用853方呎，呎價14,771元。目前新成交單位相差18%，除了因為單位內櫳分別之外，是次成交單位低層無景觀，兼鄰近附近發電站。至於同類低層3房戶，今年4至5月成交價介乎883萬元至910萬元。

淡淡繼續 j標題

咁平 一定未補地價 唔計

第一城補咩地價

以為杏花村係公居個啲人黎，唔好太介意

無景、發電站、低層，咁都計？！

非港島區 唔計

掉轉來睇，即係今年兩季升左230萬
升到顛左

淡淡又要棄post潛逃

同類低層3房戶 唔同 同類三房套連工人房

沙田第一城唔計

傻淡

果兩個成交係1樓喎, 計唔計?

新界東跌得幾急

前排升得太癡線
新港城細房都炒到6xx

笑左 屌